日本人最想移民國家，12年來都是它！

馬來西亞

馬來華人留名

第二三位係乜？

由第一至第三位都係中國

第2 06－08 澳洲 09－10 夏威夷 之後泰國
第3 06－07 泰國 08 夏威夷 09澳洲 10泰國 11打後夏威夷
第4 06 紐西蘭

タイ=泰國
ハワイ=夏威夷

啤梨哥吹奏大馬唔係冇原因

依加連日本人都鍾意大馬

馬拉妹

台灣開始湧上去

Barry Ma 親日
林匡正 親英

馬拉又係右軚車國家
d野唔貴，有夜生活
d人唔抗拒外國人
華人識中英馬拉語
馬拉人同華人都叫做ok夾到
日本人當地都可以扮下華人埋堆

移乜春
自己已經係地球上最適合人住既國家之一

其實我估都係吉隆波旅行區先可以叫安全, 其他地方, 治安真係唔敢講

又地震又海嘯又輻射

日本廢老多香港一個double 喇，有睇日本嘢都知日本唔適合年輕人長住

地震火山海嘯核爆？

奴性重先接受到d閪文化

好過泰國啦治安

大馬

愛夏威夷唔愛美帝本土?

泰國夏威夷

以為會係美國

日本得20幾個percent人有passport

杜生移民第二個都係選馬拉,有咩好日日熱,又嚴格查不雅物品

夏威夷陽光海灘，仲有最緊要係：好撚柒多日本人

泰國 夏威

有親戚住緊大馬
打算香港淪陷就移民過去

同我地腥港人唔同喎 唔見有加拿大新加坡

去台灣不如留返喺日本

台灣人見到心都碎

泰國

馬拉好雜wo
我識個嫁左去日本既馬來西亞華人
佢話大城市都仲會有電單車黨搶財物
種族沖突又多
泰國仲好呀？

日本仔都幾鍾意夏威夷
d修學旅行都成日拍去果到

加拿大分分鐘香港殖民國

有冇 北韓？

人禍比天災更可怕

加多個粵語區

點解係大馬既 以為係美國

On9仔？

大馬治安好差wo

似最想暑假去渡假嘅國家多啲

馬來西亞簡稱當地華人只會叫「大馬」

以為巴黎聽講巴黎喺日本人心中地位神化到一個地步

我記得8/90年代好撚多馬拉華人成日去日本跳飛機, 搞到往後馬拉人逢親去日本都要搞一大輪嘢至攞到簽證(宜家好似取消咗)

居然無人講蛔

d日劇日本文學好鍾意暗啞低串下美軍
老老實實有咩國家會鍾意其他國家駐軍係自己到

夏威夷樓又貴，食野又貴，又多菲律賓人
玩就好，長住就不了

五毛死全家

大馬都係Allahu Akbar嚟喎

on9

日本人係七十年前已經大量移民支那

係得日本人咁神化夏威夷🤔

馬來西亞唔係咩網站都上得，冇乜自由，因為係蛔教國家嚟。

我覺得沖繩仲正

其實都明點解唔係美國本土

你移得民都想做大爺既 又唔係難民

同一樣既錢去D 自己有優越既國家好過移左民地位仲低過係本國

Ana新機A380都係飛夏威夷，客流唔少

簡稱「馬來」會 imply 馬來西亞係馬來人的，簡稱「大馬」＝支持「馬來西亞人的馬來西亞」

貪污好嚴重

兩個都弱撚智
老千仔尊呃廢老錢

馬來西亞第二家園計畫

同埋好多人唔識分叫哂馬來西亞既人做馬拉人

屌！咪撚同香港人爭啦！我哋有需要好多呀！

竟然冇法國份

日本旅行就好 長住不了

主要移哂去南京

眞
日本仔都知加拿大多香港系(香港裔)粵語人
睇動畫見到有代表加拿大嘅選手個名係廣東話

馬拉妹真心又淫又大波

日本竟然 將美國和夏威夷 分開睇

美國外交部 幾時出聲屌日本搞 夏獨, 並且強調夏威夷 是美國不可分割的一部份

以為法國會第一

馬拉泰國夏威夷

無關島？

上次去Cairns成街日本人日本商店,根本係日本城市嚟

大馬好似無passport 攞，只有永住權～

夾到？

知唔知幾多華人係想逃離馬拉
每年華人嘅人數都跌緊，政府偏幫馬拉人偏得好嚴重，華人係當你二等公民，所有政府機關職員9成半都係馬拉人。

利申:識好多馬拉華人朋友，全部都用盡方法去搵辦法移民。

估唔到日本仔想去大馬

係都新加坡啦下哇

馬來西亞除左生活費低諗唔到仲有咩吸引

退休天堂

大馬d華人都係大中華膠黎

醫療聽講都唔錯

人地馬拉華人就個個想走，你地就反而想去住

人地耍下就五毛

恐怖過紅衛兵

隔離飯香

去過一次都覺得幾正 不過俾我揀一定係泰國

佢醫療都係相對比香港平。但問題醫療質素有冇香港咁好。同埋未必敢係個邊做大型手術

今集講鹹濕野

泰國移民睇過要求比馬來西亞難。馬來西亞有第二家園計劃

唔計天災 工作文化真係世界頭幾位

如果睇重醫療，住台灣仲好

我成日都覺得台灣幾正，環境係無咁發達，但就係有個種味道。

平均返各個point o者。每度都有好有唔好地方

香港呢？

夏威夷對日本等於台灣日本對香港
又係好染多香港人

變性做偶像

睇完走佬去馬拉後我都想去

個邊靚女應該萬中無一

近年先多左D賓賓，之前除左白人外就係日本人（最高比例果陣佔近50%人口），仲未計日本人後「銳」

你係果面講日文一定冇問題

我諗香港人好鍾意美國駐軍香港

一早就係喇 個次去溫哥華 入到Richmond 一句英文都唔需要講

日本人真係好鍾意泰國
成日去泰國都睡到好多日本人

估唔到係馬拉

你真係好on9

齋旅行感受
大馬仲差過秦國
宗教問題夜生活少 酒貴

之前tvb都講而家d人興去大馬醫療旅行喎。
d公司專做外國人客，投資好大，設施好，但又平過香港，又唔洗點排期。
始終人地人平地平

貼埋啲舊聞

係連續13年啦

以為夏威夷
超多日本人

諗起ryu同yuma

明顯係退休考慮黎

李元玲

馬拉其實都幾多日本人，我識幾多馬拉fds都係half日本 half Malay Chinese

佢都唔會禁食豬 只係唔可以高調 同埋佢地世俗化好多 冇果堆一日蒙口蒙面

馬拉排華排到仆街暴動咁
不過日本人去到有咩待遇就唔知

不過日本人好撚鐘意去熱既地方 東南亞 澳洲
同埋開發左個啲點就好多人跟住去 去到啲日本人熱門地方就一批批咁出現 又會俾人問係咪日本人

不過移民嚟講 好多都係退休人士 後生好少諗移民

馬拉都排華 香港人仲可以去邊

但你大手術你會唔會放心比佢地做...可能你切盲腸或身體檢查同藥物都會。但你大病大手術就未必敢...

唔明做乜咁鍾意泰國

夏威夷咪美國囉

因為夏威夷係屬於日本

有睇開D架妹IG
好鐘意去WAKIKI 曬太陽